話有黑衣人上門敲門問支唔支持

話有人著黑衫上門敲門做調查
旺角深水埗
問支唔支持五大訴求個d
支持既話就捐錢
中立 同唔支持就唔知啦
佢話d人拎住啲架撐會敲鐵閘@@ 都唔會敢講
有冇人知道呢件事....
知唔知係咩料....
------------------------------
我覺得係有人冒充想整衰個名..
擺到明一係就係想呃錢，一係就係想抹黑
咁樣捐得個少少錢邊夠攝牙啦
明係醉翁之意不在酒.....

講完就拉你集中營

又係P

報警拉佢